仆街萬寧當我乞衣呀？！

屌你老母on撚9
岩岩陪呀媽去萬寧買野
佢問我有冇儲分 我話冇 佢就話我明明比咗張你做咩唔用
咁我又唔係成撚日走去買野
於是我就問佢啲分有咩用
原來我老母都唔知

= 老母
= 萬寧收銀

：唔該我想問張卡宜家有幾多分？
：247分
：咁可以換到啲咩？
：儲夠1000分換到一張20$券

我心諗 幾撚時先儲到1000分

：咁幾錢儲到一分？
：每5蚊儲到一分

買5$先得1分
儲夠1000分有20蚊
即係我買咗5000$先得20$
當我乞衣呀？屌你老母

計返折扣既話即係 99.6折

我真係多撚謝哂你呀萬寧
個積分卡咁撚寒酸
講出黎都唔好意思啦係咪呀
咁唔想亳比啲客咪唔撚好搞呢啲19積分制囉
咁撚大間公司做埋啲咁垃圾既積分制真係好撚寒酸呀唔該

仲要之前去親萬寧都比人當賊咁昅實哂 真係好撚無癮

有冇人試過認真儲呢啲分？

啲表情符號終於有用

屌你仲去買野你話你係唔係犯賤

老母話個牙刷套裝抵買
佢買完好開心 話個碗好靚

藥房無果套碗套裝咩？

我諗冇掛
屋企附近冇藥房
一落就係萬寧

Btw 你個名 好食

有邊啲類似商店係中資？
自從呀婆印花事件好似多左人唔妥萬寧
不過我頭先去都係咁多人

識貨喎

其實香港有冇得買？